HI 淡友 (58)

細細地熊過夜
隻PUT都未賣
聽朝高開既話再溝

President Xi is my good friend

and hes rich enough to pay extra tax